其實美國要令中國內亂,亂撚到7彩真係有十萬種方法, 求撚其講幾個唔撚洗用腦,已經有人提出過既方法

1. 唔再賣手機或電腦零件予中國人或中國公司, 令中國電腦或手機售價炒撚到7萬蚊一部, 中國必亂
2. 令中國所有銀行變返錢莊
3. 斬首式制裁共產黨官員, 姐係制裁最撚大粒果幾個, 其實唔撚洗凍結, 公佈其海外資產都夠死, 名譽掃地, 一鋪清袋, 全世界都知道原來中國係由一個超級大貪官領導緊
4. 制裁香港共產黨出頭鳥代理人, 命令所有銀行凍結何妖, 麥美娟, 葉瘤等銀行戶口
5. 港元與美元脫勾
6. 聯絡台灣蔡英文,將支持國安法既奶共藝人踢返去中國或香港, 一撚世都唔可以步足台灣
7. 聯合全世界就中共病毒向中共索賠

屌鳩你, 洗撚打熱戰咩仆街, 玩冷戰既手段多撚到已經同多拉A夢百寶袋冇分別啦屌
如果熱戰係令對手死得痛快D, 咁冷戰係可以慢慢SM對手,令對手生不如死

歐豬唔配合

今日先知原來聯繫匯率係要美國同意先行得....